走還走唔好走後巷 死咗都無人知

如果係死路點都俾人拉
除裝扮無事 要踢你嘅咪48
入到暗巷邊個幫到你呀
唔好再咁樣啦 嗌住都入去

push

搵咩地方除裝

如果係死路 周街dum啦